新黎報到 有咩連登常識要知

新黎報到 有咩連登常識要知
純粹想交流下 😂各位大大多多指教

有圖貼圖
冇圖死老母

快啲走

完

想講咩就講咩唔好跟能埋d on9規矩

報到要先自貼

Ching 唔好當我傻既好喎

叫啊楠？

基撚係連登最大黨